我係121毋忘初心大遊行搞手，小弟跪求帳篷，椅同枱

For急救站用

4個帳篷
細枱就兩張，如果大枱就一張
椅: 6張，除咗急救員外，預咗比受傷嘅人仕坐
水，可以預每個急救站一箱

如果有得借俾小弟就add我tg：

推

人手置頂

幫推

嘩。

推到有

再幫推

推推

忠誠勇毅進 心繫黑社會

連登力量

再三推

發揮連登力量

推呀，連登力量，我就係要呢啲

一推再推

tui

oh

push

推到有電

光復香港 時代革命

推上熱門

推推推

推呀

晚上一推

1

2

1212咁推

3

4

推上月球

5

6

推上宇宙

7

向上推

8

101

Push

9

102

不能只有我看到

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

10

103

求幫推

104

Pish

105

posh

106

pysh

107

ptsh

108

prsh

重要既推

109

pwsh

pqsh

pash

巴打你好勁呀

pssh

pdsh

pfsh

pgsh

phsh

pjsh

pksh

plsh

pzsh

pxsh

pish

pcsh

pvsh

pbsh

pnsh

pmsh

推7

721

推到1001

推到2001

831

推到3001

推到4001

推到5001

推到6001

推到7001

會唔會好似清真之後個次咁架
同埋個頭對家岩岩先圍到熟哂手, 到時跳海?

推到8001

推到9001

推唔撚郁嘅喂

點咁耐都未有！推！

最重要係帳篷，要4個

有未

引用：#244
思穎妹妹
• 12s
最重要係帳篷，要4個

求推

幫推 !!!!

聽日見

推到你有為止

幫你推

帳篷應該好多籌到話晒雨傘旺角金鐘都一大堆。

五大訴求 缺一不可

Push!

推爆你

Pishhhhh

唔小心拉左

p推

有未？

推1

Respect! 聽日一定到

推
支持新搞手

借唔借到呀樓主？

p牌照幫推

btw 聽日見

真連登仔遊行

招唔招fa??

721 831 101

推 聽日一定要出席呀

推
聽日一定到

好Q少人提聽日，香港人抖夠未？？？？？

pisg

手足，可唔可以提下大家聽日WhatsApp 開last seen，等大家可以互相睇到朋友既情況

推下

咁聽日究竟要輕裝定係做足防禦裝備好

幫你推爆

我強烈要求 黃大仙今日個集會

幫你

有呀，全部有，仲需要嗎？

推啊推啊

需要急救站

推行動post呀！

Tui

淨係可以推

人手置頂

希望樓主可以集合今次經驗，之後出post

我相信有唔少人想做素人，但唔知點入手。

推!!

PUSH

推！

P牌推

我幫你推

up

bbq嗰d單棍大遮o唔ok

推唔到都推

gogogo

聽日見

五大訴求 缺一不可

知道樓豬好心 但唔好阿 be water 好重要 就算傷咗 都要移到安全地方先救

幫push

幫樓主推
聽日見

pafh

你咁講完，聽日好大機會全場都係台同凳

有無其他物資要帶過去？

Pu

咁緊急
試下搵之前D搞手好似劉穎匡/ HKIAD/ 眾志果D問問睇下借唔借到

熱門一個121都無

借佢老母啦
主辦人之前
連申請不反對通知書的表格
唔識填
搵曬佢地問點樣填form

結果係
彩你都有味
半個回覆都冇呀

各位三點見

posg

行動po要推

手足都未放棄 我憑乜嘢放棄

屌你地 又話最有錢

帳篷721無？

612 sir

撞

我屋企無帳篷

黑犬仲係無人制裁

點解我po唔到圖

Shelter 一塊布得唔得

推你呢個
比人記得今日係12月1

推 咁遲呀

大力推

人呢

Lppp

Lmm

Up

Share 去唔同media

甴近平

成班連登仔得個講字

樓主買左未 要唔要課比你買

樓主呢要課我即入數

幫推 今日見

黑警不得好死

光復香港

你條友都冇腦嘅
今時今日重申請遊行
有事冇事都入你數
準備預約拘捕喇

推 今日出

樓主借到未

推

無晒行動post

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

推啊

幫幫巴打手

推行動po

三點尖沙咀

help push

1500

係咪即是要marquee？搵event界巴絲幫手?

問區議員攞錢咪得囉 唔係唔幫呀嘛 選票就要 錢就自己袋呀

Pushhh

五毛真係乜都可以分化

曱近平

上去

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠